有冇男仔斜𡥼袋推介

$500-1200左右
除左Porter Tokyo 因爲唔會去日本住
求推薦

揹呀屌你老母

大佬有冇推薦

是撚但啦
你以為你邊個呀
鬼有人理你咩乜牌子咩

3用袋

買幾個SUPERX囉 易襯衫丫麻

紅白藍啦 問問問

個設計唔錯，但唔知舒適度如何

Again b 三用袋啦，夠潮

Porter Tokyo 係唯一選擇,其他一係貴/柒/MK/垃圾質素
你去唔去日本都係要買